無朋友，無女，無前途，究竟人生仲有乜意義

幾碎，就30等轉職之後一路loop落去就啱㗎啦

都係嗰句
冷靜啲睇吓自己個樣同存摺

香港閒閒地都皮幾野 返大陸叫雞叫到你甩皮都得
唔好諗到咁灰

阿源都得 你都可以

唔好上連登

有家人，有健康身體，有正常智商，有手有腳，有工作，有收入，呢d野有d人祈求都無，要好好珍惜。

你人生意義係咩？梗係打份牛工養兩老啦，等兩老死左，你開始老，然後拿政府資助慢慢等死

有無女 係睇自己